有冇巴打想放PS4

要SLIM版, 預1300 左右 ,可議

邊度

cod black ops版 有無興趣
不過個手掣玩爛佐

幫FD問既, 係SLIM版黎? 留個TG

唔係slim版來
TG:@MintGreenSs

非slim不了 thx bro

其實依家ps4二手咩價叫抵

放 500GB SLIM 黑色
TG: @Ros_Lee
請PM